[閪口閪面] 周六好戲勢：寒戰 「咁係人治唔係法治呀，sir!」

開定先
一班大男人係度閪口閪面

Push

成套戲所有人都係得一個表情

Ching識波

全盛時期嘅captv

恭喜徐家傑憑住七個鏡頭勇奪最佳新演員獎項

舊年七月既captv都回魂過一段時間
分別有改super junior既sorry sorry
同配running man音既盟主中国

個年金像獎搞乜

黑警

其實而家都唔差

成班死黑警，英雄主義

其實開頭場爆炸同之後劇情有咩關係

死黑警

條囡咩名

廿個打一個

認字特警

首席it狗而家即係條印度佬

欣宜都幾瘦

欣怡

屌

我地係癲狗，亦係警察

問得好
其實套戲你返睇多一次嘅話
佢係好撚多犯駁位

拍得好真

有冇人有cap到頭先打人對白

又有錢家樂

膝頭跪頸嘛

打犯

你襲警，我打死你都仲得

好寫實

而家唔襲警都打死香港市民

你襲警我打死你都仲得呀

我地係癲狗 唔你警察

好撚多位 為做而做

只要冇cam
你做咩我都可以打死

一百萬既問題，城城個頭用咗幾多時間先gel到

我就係睇過晒先唔明嗰吓好笑

有冇cap圖？

有cam 即唔打

我強姦你又得，我打死你又得

行動代號：寒戰！

香港步入腐爛時代，呢套嘢零說服力

彭宇晏個老豆做副處長
但自己就做散仔

最少都白衫狗啦

你襲警我打死你都仲得
死瘋狗

但依家有cam 都照打

炳強

套戲垃圾到嘔

其實d黑警film 依家睇番 好真實咁 都係咁黑
但點解先前班愛國又唔告佢地抹黑

we serve with pride and care

等緊坤哥出場

嗰班盲毛嚟

好似係送口罩

忠誠勇毅

真係癲狗

D錢比哂佢地Ot呀

警隊好專業

5億幾？OT都差唔多啦

唔夠錢？

警隊有幾咁pro

黑警死全家

一見梁家輝已唔想睇

IT 部MON POST 狗

呢位就係pk鄧

我定性721係一次恐怖活動

又見到錢生

所以點解有人跟佢學野

成隻狗咁

831 都係

睇郭富城 揸林寶做家長車

都係事實黎既，關黑警事就恐怖活動，打到市民仆街就係打鬥

簡稱IT狗
你睇頭先既對白就知，係香港你即使係狗隊做IT都只係一隻IT狗

立法會財委會都冇權知

唔係打曱甴咩

殺人放火

行動代號，黑警！

掂到個盾都話襲警

尹子維之後完全冇出現過

比番副眼鏡錢嘉樂啦

呢樣野無人知
你地做行政更加唔會知

所以我而家同你地講

現實都係咁 洗左幾個億整D垃圾 人地10年前玩緊既野

現實係OT都無break down

黑警加人工過乜財委會

爆炸 < > 失車 會唔會咁巧合呢一點 雖然之後無再查炸彈

冇權知就閘佢水源

我問緊technical既野， 你答到我咩

答佢我手頭冇資料
next question就得

現實係行動組有無限預算
唔係無預算

洗錢係咁架啦，申請5億，用1億買人地舊野，剩番4億就發發

買餸打虎頭

個別事件唔答

屌，唔怪得陶傑話做得編劇都係人才
幾咁有寓言性

彭于晏：你襲警？打死你都得！

講黑警喎，仲要係黑警陣亡系列，一陣啲畜龍bomb......bomb bomb bang.......bang bang

PK 鄧

新嗰啲人啲配音令人好尷尬 代入唔到
文稿就見仁見智啦

點解沒晒D"黑警死全家"洗版

死全家

有冇巴絲覺得哩套係抄紅潮風暴

奪權果度似似地

PK 鄧揸車

成套戲都好出事

朱媛係唔係到？

你揸大聲公? 我打死你都得呀

寒戰=韓戰
黑警狗咬狗

林家棟個款完全唔似做前線

諗起水動樂係赤道果句action

因為依套會有幾隻狗死

亂9殺人

赤道又係把鬼戲

揸住部電話都要head shot

現實係你兩手空空都打柒你

屌諗返起好似理大果時咁捉學生 睇到好唔舒服

證明黑警濫暴

行過都可以俾佢地head shot啦

賤種，水刑

水刑

難做咪唔好做囉

不意外

更現實係空手都可以射死你

女咪强姦囉

李家超

隻鄧曱甴就係睇呢條片做黑警

無論演咩角色出嚟都係劉德華既劉德華

做緊啦屌

睇戲學當差

邊有咁型？

唔喺現場出現...

保安局局長生到劉德華咁

佢大部份戲都係做返佢自己

燒狗肉

非常時期用非常既方法

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

城城好似傳過唔鍾意劉華

啲對白作狀到仆街

得門徒好d，因為有爾東昇

唔係人講嘅野

好過填海華套炸彈人架啦

雷洛傳都ok嘅

定性恐襲

但係保安局唔洗做野

樓下有炸彈
樓上繼續坐定定

寒戰成班都係死黑警

不過佢地自稱慈母

雷洛傳都係果隻風格

呢套戲
拆彈專家唔撚識拆彈㗎屌

林家楝D電影角色成日囂屎樣咁

正評係畀游學修

花瓶！

好似係9剪電線

做自己姐

花瓶

PPRB ??
謝sir ??

我一直都好想知究竟四大天王私底下關係點

狗務處處長 重大過 保安局局長
驚咩

掉個炸彈落海

錢嘉樂寒戰 3 帶粗框眼鏡做處長

主管渣

大過林鄭直逼維尼

係咪就快見到吳業坤

笑死

現實都係

乜撚野事

正正係因為執法者

邊個飾演林志偉？

雜種都唔驚，咁多武器

一架狗車值幾多錢

衝擊車與貨車因讓線問題爭執 警﹕「知唔知我可以造你」

現實一樣

劇照

現實嘅警署撚係咁咩....

“佢老味！我捉到佢實打佢老母爛臭西”

5個差人值幾錢？

變咗政治片

死狗

錢嘉樂飾演

現實班popo邊有咁醒

Condom

武漢肺炎咁撚寸，我視作係對警隊既強烈挑釁

要計埋OT錢
天價

香港進入二級戒備

全部唔洗行咇！

炳強唔學埋tier2?

真 成班毅進仔

佢哋之前咪申請過囉

現實中: 要3分2警力打理大中大

你又知無
班仆街乜到做得出

淨係條數都計唔掂啦

人地米=mile架

緊急法

Tier 2

法治精神

狗隊講法治精神

法治喎

笑撚死

衰過啲賊

前線就蠢姐，你估管理層真係冇精英咩

但佢岩岩先用私刑

條數會計大左100倍

講法治精神

戲玉就到

坤哥

殺人犯當然衰過賊啦

哂馬

鄺蛇算唔算警隊版OMDB

PPRB

Pk鄧咪係精甩尾嗰個

過濾新聞

坤哥好樣衰

發自［狗］精神 去管理

叫謝 sir 同江 sir 黎啦

下話

又撒回 又緊急法

套戲真係好好笑
pprb

出現了

又串

岩岩講ed

尊重法治！

坤狗來了

咁係人治唔係法治！

popo

梗係市民知情權重要啦屌你

要求過濾新聞 識玩

咁係人治唔係法治

李文彬真係似pk強

咁係人治，唔係法治

人治定法治

帶槍
互射啦，撚樣

嘉樂仔先係

第一次睇覺得好型 睇第二次已經一路睇一路笑
今次未開始睇已經笑緊

四眼龜= 城城 所以比人掉走

可惜真實狗屋唔係咁

港產片當中好多政治野

好像黑社會1,2

係

計時鬥鬧交

好撚on9

坤哥JM9

To reach the unreached

坤狗

正宗衝出黎

坤哥真係神來之筆

乜撚嘢事

有兩秒screen time

乜撚野事！

乜撚嘢事？

你夠票咩

坤哥想開槍辣低佢？

重點

竟然無cut

PK鄧，乜撚野事

PK鄧

有冇人慢播一次

盧蛇仲做緊一哥果陣鄧狗肯定係李文彬咁

cctvb咩

嘉樂仔寒戰 3 做 PK 啦

竟然冇mute到

你估tbb

而家重睇先知佢爆粗

原來打天下三菱贊助

黑2個ending 直情講明黑社會都唔及共產黨咁黑

可能lur得滯 當聽唔到算

咁咪即係講前線係衝動唔撚用腦

希望有二月廿九 八成

有兩粒花上晒黎

仲學人做警察

其實坤哥個下係想做咩?
隊冧助理處長?

帶sig!

而家都拍唔返呢d戲，講唔出呢d對白

逼宮作反

嗰套咩機場特警完全係幫班狗洗底
個個一打十 正義十足

想做一哥

死黑警
完全想像到手足比佢地酷刑

打開機想搶first blood

現實都有班狗係前線拎槍指自己友
之前有gif

依家現實就係咁黑，都唔洗拍戲

啲operation廢到九彩喎..

完全侮辱左警察哩個職業

好撚正！

男人婆
同我叫哂膊頭有花嘅即刻上嚟

懶型

好sad

現實係 拍戲都拍唔到咁黑
超出人類想像

你地仲有睇果啲膠劇？

打尿震

白警

前線on9有槍以為自己好撚型囉 套野2020年上就會係坤哥開左槍好型咁企係度 班大佬唔敢鬧佢

唔洗睇都知tbb幫班狗洗白

咁撚少人既個記者會

內部會議

睇錯自膠

呢個真

林志偉

句「做乜撚野？亅竟然無嘟到

有狗死左

香檳～

手足好波

仲大撚過政務司

總統

雖然全部都係黑狗
但城城真係好靚仔

根本唔make sense，現實世界一哥大撚晒，邊個會理咁多佢有冇利益衝突

另一個唔make sense，一架EU車去咗邊係可以追晒堆CCTV，幾個鐘就搵得返

最唔make sense係現實一定唔會俾錢

呢套嘢大把bugs

現實世界無白警tim啦

計錯數

計錯數

毅進制

網頁版viutv個player好on9

用狗車

狗車

真係叫自己做狗

痴線，真係知道自己係狗

全部都係狗車

驚有事 五千幾萬就咁出街
搞撚笑

套戲真係好好笑

符合現實

城城：「做咗冷氣指揮官太耐，槍呢家野已經唔記得點用」

點解出車一定要響撚哂軚

點解唔放催淚彈？

洗撚你報咩，我唔識路呀

反跟蹤

現實：5個夥記既命加埋點會值9千幾萬咁多，要返啲裝就算

屌佢老味真係笑死撚唔知ifc係邊

CLS, 咁樣實畀人知你睇實個阿SIR la, 一野就好易起到係邊個..

呢段學到野

一叫佢改方向同變速就成team現形

反跟縱

首先你要remote到個目標

教材

個樣鬼鬼祟祟咁咪狗囉

宜家睇番套套戲都係成堆死黑警

同埋叫佢搭船係唔想有其他車跟尾

總有少少嘢係make sense

反跟蹤果段學到野

狗車我以為係裝警犬嘅車 (戲入面)

學野

不論現實定係戲都係得警犬同埋真．警犬

巴基斯坦裔黎

警察大撚曬

睇下戲入邊啲警察
再睇下現實既所謂警察
真係得啖笑

的士佬屌狗

車左個傻既

即使入到狗隊做IT都只能係IT狗
HK真係no IT

黑警累死dc9

的士狗

Show 委任證

黑狗vs的士狗
真係狗咬狗

阿 sir 做嘢唔洗你教

幣少

的士佬好慘

dc9好慘

的士佬 RIP

頭先嗰句快啲上嚟幫我，好型

個的士狗真係慘
比狗玩

哩d 戲，日光日白 係天橋點拍？

定cg 黎？

害撚死DC9

CG

PK Tang

全CG

的士佬

死多件

pk 鄧 中槍

炳强

條鏈好重

爆屎忽

個司機真係好撚正

好頸渴

點解欣宜果陣咁瘦

死撚哂最好

俾人脅持完都要say sorry
好低賤

JJ

點解署理署長個仔都要做散仔

jj

chris 呢？ Chris 呢？

警嫂

Jj

帶佢黎條女仲正

好心涼

佢本身係監制

警嫂未亡人

我到而家都未知嘉樂點死

係囉無可能

毅進仔唔讀書冇得升

係啟德搭咗條天橋出嚟飛車，再加cg

你識啲野

咩左獲，想交番指揮權出黎？

檔風玻璃有子彈洞
中槍囉

點解個個都同我講sorry sir
串到應一應😂😂😂

隧道入口拆唔到彈 叫babyjohn 要死死遠d

行家？

李文賓又蠢唔曬

Pk鄧：死一個開明派換返五個行動派，抵吖

希望寒戰 3 做炳强

我係差人，遠離人群

所以你話拆彈專家幾撚易做

之前google

你有你既責任，遠離人群

笑撚左
警察會反省既咩

你係差人

Iq190喎

愛因斯坦都係160 咋

會, 會反省點解唔做得再賤啲..

反省打市民打得唔夠甘

現實：狗命是小，軍火是大

怕俾人搶到啲軍火

明抄

劉Sir ot一定有扑pheonix

叫狗車真係冇錯

有聲

到底電影界仲要錯幾耐，車身係擋唔到子彈，如果係ak，兩邊車身爽穿

現實黎講警司級以上有曬connection
Interview 係同班世叔伯打個招呼吹下水

終於睇到呢個消費會長嘅鳩廣告

Agger
AK真係打撚死人

如果現實有隻狗好似錢家樂咁死 我一定開香檳

水刑 私刑 內鬥
其實好多點都好真實

呢套咁唔make sense,唔怪得無話學梁家輝同郭富城做處長啦

兵祐連廣告都冇

Ryan有歌聽，打和啦

香港電影拍親槍都係咁, 武術指導多數唔識, 電影界稍為識少少槍嘅就得林超賢

最屎戲出現

最佳新人

寒戰2同依套有冇關？

最佳新演員

成件事都唔make sense

有九千幾萬唔要，成3333萬，最後原來係要嗰5千萬

然後5千萬又唔係重狗睇住wor

炸彈又冇人查，同埋戲院嘅爆炸唔會冇人命傷亡囉

即係黑狗嘅命重要過市民財產？

條仆街

老廉...
咩黎, 食得ga 咩?

醒起香港仲有icac

副署長會畀個仔去考散仔

徐家傑好戲到

現實都咁唔make sense啦

再早10年 林雪唔見槍個套已經係咁啦
個女madam 就打條臥底定針

任達華就去雞竇打鳩班雞 再叫佢地抹返個鞋印

笑死
ICAC會查差佬
人唔笑狗都吠

Billy,你有無把握
影帝都拎到

反貪部

問題喺個掣度

現實icac真係敢查警司級以上咩？現實個阿頭只會叫你hold住，呢單你唔洗理，俾我跟，跟住就件事不了了之

兩大最佳新演員對手戲簡直係演技教科書

黑社會

入門都白衫狗啦

pk強

得古天樂個套真係有查過

首席調查主任其實唔會咁後生

因為要屈人失職，自己落格

原來香港仲有icac ??

現實嗰四件icac 應該一星期後浮屍案主角

𠵱套係咪笑片黎

李治廷真係好撚柒

啲尾音音調

郭富城咩事，把聲成日都咁細

最大bug城城夠唔夠高做一哥

散仔都唔會查啦
咪玩啦

以前係, 佳寧案.
依家阿頭轉咗紅底高層.

嗰套又係晒鳩氣
老廉開槍駁火

個陣上完大家事後討論都話好撚多big

佢style黎

李治廷

死黑警唔做野嘛

記者咁樣

有咩資格盤劉sir

icac 散仔

搵李治庭做呢場戲直頭係敗筆

獨立調查委員會查黑警差路多

壓低聲線=專業

演技屎到個李治廷

狗黎咋，人人都有資格盤啦

基本上icac係有權力做，不過現實無人敢

特首都唔畀查啦，就算畀查，去到律政師已經唔會告

大陸人好鍾意攞梁家輝對李治廷段老屎忽對白打J

尷尬演技

J乜

根本就係
制度
警例
ICAC查警察
笑撚死人

啲對白好嘔心
為香港市民 屌啦

ICAC

屌你老母李治廷垃圾演技

講明 黑警一哥權力>>>>特首

李治廷做乜鳩

散仔難講，祭旗既野

尷尬到

咁大個總部會唔會用碎紙條嘅碎紙機呀
點會唔係打粒呀

你個名

個5000幾萬畀晒啲差佬開OT啦

而家睇完全係一套笑片黎

真係作嘔

今時今日播呢套真係好撚諷刺

城城真係好撚型

可以當頭條新聞咁睇

係咪要襯返城城高度先搵李治庭

May係乜水

黑警最有影響力

狗女

其實睇左咁多次都唔明
對屌果段坤哥衝出黎博咩

搵悠二砌

你又講得幾啱喎

雞

現實如果係城仔咁串到咁行，應該會係口供熄左錄影之後俾人打到仆街

100萬既問題：究竟城城高啲定李治庭高啲

用火燒最安全

陳淫

幾時香港有尼D 野睇

點解唔直接炸城城算？

陳瀅

做得最真實，郁啲就抆槍

有無咁兒戲又爆炸..

未比人玩殘既陳瀅真係好屈機

原來有陳瀅

岩呀，柒人做柒事

成套戲係笑話
好心香港咪再拍警匪片啦

Nicole speaking

要城城咩獲

一架車都無既停車場

依家應該係

我屈你襲警 再打死你都仲得呀

演技最好, 完全演出前線毅進仔種柒味..

啲黑警賭錢神燈黎
個個都欠債押樓

搵飛虎德做一哥同而家個位真係好撚大反差

點解佢無得拎影帝

散仔都照攬啦
今時今日腥簡

真係一9樣

非常方法假

真嗰個英文都唔撚掂啦

現實係李9超

icac呢位
唔使做嘢有人工袋
爽到

寒戰2

呢年好似冇上 / 開拍
反而tvb 衝出黎表忠心拍畜龍

真係最好戲 又最真實!!

毅進仔就係呢種

你形容得好到肉

搏上鏡
可能自己加戲

佢個死人樣+死人聲

嗰5000萬喺689度呀

今時今日係香港要搵個正正常常既停車場而要無車/得一架車真係好有難度

Pk鄧啲英文都ok好過盧偉聰

仲可以陀槍

屌你老母。。。。貼段片出黎劇透

I can’t find the right word

講唔掂咪抆槍

笑撚死人

佢拎呢個獎到而家都仲係一個謎

咪一鳩樣

地溝油命中南海心係咁

呢半年唔使講啦
咪覺得香港全賴有黑警 憑咩本事查佢
心唸你打得贏咪唔使喺度玩程序囉

香港邊有可能用汽車炸彈呢招，架架車泊嘅地方都有CCTV睇到，其他車又有車cam

一個字：Bribed

屌,, 欣宜黎既, 以為邊個大波妹

警察投訴科仲好做

寄嘢去icac真係有人理？

之前咪有個反黑警司囉

全戲最佳！
坤哥is the best

利申： 非粉

白衫狗英文一定有翻咁上下既

因為佢真係做過icac嘅副處長
所以唔知點解就攞咗獎

執撚曬啦 仲iCac

係爭在未仆係條街

當年似身有屎先畀人炒, 而家拍戲居然有得做返ICAC

屌你老母越權？
你icac係行政長官直屬架喎
高過狗隊幾級架
邊有越權既可能

仲想話拍3，好在個運動令佢拍唔成咋

導演唔係拆夥咩

問責

中文傳媒先，依家係國語傳媒先

而家狗隊民望咁低

個支那女人記者真係見到都想打鳩佢

狗乸咁串

依家睇返呢套戲入面既terms真係好好笑

Pprb現實同戲都係串過馬撚

民望原來幾年前都咁低

係嘅話都幾想睇

俾人睇下戲中同現實係相差幾撚遠

條女嘅口氣
同平時記者會PPRB一模一樣都係咁閪

邊有記者會係咁
不嬲都係得狗官講

個ICAC老頂D戲屎到

填海華

劉華收檔啦屌你老母

普通法
法治精神
完全係笑片

喜劇

好難忍笑

劉華同李家超講野一撚樣

呢句要cap低

而家睇番呢段真係笑左

法治同法制精神

政府維穩片嚟？
法治精神

核心價值

法治精神由班狗官講

邊有記者問得咁到肉

呢度係我地主場

呢段好好笑

比卡超

over my dead body

佢唔係攞咗最佳新演員咩

比卡超都係用呢句野攬班狗

由填海華把口講出黎真係夠晒啜核

聽完都打冷震

笑咗出聲

全部當差都睇戲學返嚟嘛

警隊條數好靚

我有3條問題，首先⋯⋯

邊有咁精簡咁入肉

Viu係咪專登而家拎出嚟播㗎

盧偉蔥好可能比勸退
到時鄧小強就會上位

利君雅啦除非

香港歷史上最矮嘅警務處長

搵個林峰黃宗澤做都好過呢條友啦

啲記者係咪要睇戲學問問題

依家睇真係得啖笑
香港仲係咁正義就好

黃絲：有鳩判既法官你唔屌你屌楊岳橋係咪想幫對家維穩呀，係咪想幫對家spin走

李治廷 演到成pat屎咁

南非居留權其實係咪真

應該高撚過禿鷹

側田喎

次次問到水蛇春咁長

西口西面

IQ 192要做散仔
挑戰自己咩

話時話李治庭而家去咗邊???
好似消失咗好耐

李屎延既對白咁奇怪 定係配音？

全亞洲最安全城市 笑死

想由低做起

扮乜撚嘢呀 奴隸蔥

支那

大陸

而家班散仔全部以為自己iq192

佢塊面

Pk鄧：投票咪好囉投票就唔洗死

支那劇應該見到佢

踢保？

成個ICAC都唔識做戲咁

撚狗

短問題：俾咗你就係你㗎啦？

答返藍絲梁家輝
香港可以無晒icac同警隊

陳瀅對腳好正

Icac 幫警隊排毒

佢唔係台灣人咩

後生好撚正

之前覺得無左狗唔得，依家完全唔覺

有肉地

未被有錢仔玩殘嗰陣時真係好正

冇咗警隊就係幫香港排毒

不過唔可以冇良心

屌奶星呀爸一聽到句對白即刻打晒飛機

依家既icac本身都係毒

佢畀邊條有錢仔玩?

依家都好正

賭王個仔算唔算有錢仔

依家香港係有乜春都唔查嘅icac同以三萬黑警組成嘅黑社會，所以兩者無都無所謂

權威型人格，你有本事做到IRA/isis咁樣佢都會拎你嚟打飛機

笑片嚟

句句對白都用嚟binc

從來都無話警察無用
不過而家呢班警察已經唔係警察

副處長個仔唔做督察入，我就唔信

好似話因為個運動令警隊形象太差，所有警匪片hold住唔敢拍住

呢套戲d對白唔係人講

唔使襲警都打死人啦，屌佢老母黑警

咪撚拍啊
幫黑警洗白

成日套野吹到幾撚醒
去到最後又衰on9

其實個主謀講到咁多前線黑警有份
要filter走唔奇

林家棟比郭富城氹左兩句就去送死真係

開始暴走handle 唔到

治癒

好暴走feel……

炸死班狗

好睇

其實做緊咩
做咩無啦啦set火藥？

好撚爽！治癒

呢度已經唔明做乜鳩

點解要衝上去駁火

封哂所有出入口已經無路走

另外搵直升機係附近standby

殺哂啲狗

煙花射死黑警

有火藥玩曬

燒煙花慶祝

開始唔知做乜

死清光

呢個仆街有冇起到底？

畫面既野...

on9

藍絲睇完是咪會以為之前黑警起啲軍火庫係咁起

夜d有幻彩永香江？

無啦啦爆條友出嚟

自己人

煙花炸狗呢幕依家睇返一定係笑撚住睇

楊采妮都唔識？

現實情況

call爆炸品處理組....

條龍咁撚型
宜家個條成個弱智咁

無啦啦做咩撚野上晒天台……

以前覺得好慘
依家黎有啲治癒

記得鄺sir比人爆頭勁恐怖

Go to hell

即係林家棟先係內鬼…??

成套戲好似為左造某D場口出黎而夾硬串埋一齊咁

炸咗條龍落嚟

皇天擊殺

炸撚死埋自己？

成條龍跌咗

係咪預視咗香港已死

因為要班狗死..

安志傑先係

唔係個米高咩？
點解要射死佢

冚家產

呢段係咪claim 左cg 錢要隔硬用埋去

即係安志杰同彭于晏同一夥?

依一幕好撚on9
咁大粒會自己一個上天台同劫匪講數

為左交代啲野寫到

唔知做緊乜

然後劉德華嚟到，話你知個炸彈拆唔到

搵個公司負責人搬走啲危險品佢, 再供埋果幾條友既料..
吊佢尾之後搭佢, 搞掂..

當年係戲院睇到呢度會點

暴走到

呢段最差，完全唔知咩劇情嚟，夾硬加爆炸場面

現實情況：
嗰度有危險，返去狗竇先

係戲院反而唔會諗劇情

真攬炒派

Call消防！call童軍！

好撚亂

呢段煙花大戰明顯係為拍而拍,最大敗筆

睇住死黑警死好撚治癒

現實做法係類似理工嗰次咁，圍困得佢哋餓死就夠

問題係套片係懶係雙雄鬥智劇情片唔係爆炸片

好多場戲都係

想問錢嘉樂係咪內鬼，啲劇情好跳

典型爆谷片

禿頭

你有責任遠離人羣

洗腦

潛力圖

生咗個講廣東話嘅仔，IQ192但走去做散仔

同意 Gordon Ramsey個段好好笑

依家夠高啦

副處個仔做老散

散仔揀一哥

原來乳硬先係林志偉

冇計 豪哥把女人聲太屈機

整靚條數
Cut budget
笑死人

仲有民主烈士唯唯

唔怪得鄧狗一上台就加幾倍

有冇知究竟贖金條數有咩意義
完全on撚99仲無厘頭過周星馳啲戲

彭于晏好似弱智仔咁
邊忽智商192

求cap圖

唔知咩劇情

呢粒就膊頭啦

彭要殺老豆既理由

原來係要照顧散仔士氣

引佢地計到邊大邊細

然後搶刧無防範個筆錢？

成套野啲伏筆都係冇意義

見到王敏德就諗起創世記嗰個傻仔Berry

而家睇戲,剩係鐘意睇班狗點死

寒戰2連唔連戲?

第二集又係多撚餘

無錯

唔撚連
梁家輝

唔觸犯法例同濫用職權嘅情況下

痴撚線

真係抄紅潮風暴

梁狗冇啦啦變左貪權想上位 又冇啦啦想救番個仔

所以啲下屬散仔唔中意佢

係你兩個咁好學識就話啦

愈睇愈知道香港警察有幾垃圾
呢啲只有做戲先會發生

佢做親d角色都on99

前幾日先話當無生過依個仔

無錯，churchill先係好戰果位
如果唔係二戰殺到埋身，churchill根本唔會上到位
如果churchill係美國人，就肯定好受歡迎

旺角黑夜好睇好多

拍完幾年icac 都執鳩埋

互相制約

有冇人解釋下iq192點解會做藍衫狗

佢講出黎有無笑呀

惠英紅：我係憲委級，只有$&@“);:/)$$7?,/!?./$$?;;)$$!！

套戲真係拍得唔差，以香港為榮，可惜事實完全唔係咁

想嘔

成套劇其實就係一大班黑警為左自己利益,滿口仁義道德,係旺角放炸彈
天橋開槍,炸左間酒店搞恐怖襲擊,搞亂哂成個香港

肯定無

咁到底交錢嗰part嗰幕後黑手係邊個??

一戰土耳其登陸推咗幾多人去死

兩幫黑警仇殺

成套戲冇劇情可言，咁都攞最佳電影

2012

啲對白笑撚到

第二集應該會睇到屌屌聲

用老豆關係直接做白衫啦

依家都係啦

仆街黑警，我一定要佢地仔仔女女都知道班仆街有幾仆街

傻嘅都諗到去搶個5000萬啦
3000萬>5000萬

當年都仲係嘅 依家

即係iq192想殺佢老豆？ 攞起槍

嗰屆金像獎其他戲都抵攞過佢

No way la
1997後已經唔係

宜家睇變咗笑片

得國貨城交贖金個part比較好睇
其他都唔知睇咗咩

笑話一則

個故有bug

當年己經被人滲透到九彩..

完全表現左黑警為錢做事

其實套野麻麻地..
啲劇情位唔係好緊扣到咁..

08之後俾狗住

其實啲劇情真係唔知做咩鳩

無雙咁囉，大卡士、大製作就掃獎

老母：慶餘年好笑啲

當年睇幾好睇，

而家睇成笑話。

香港警察唔濫權？香港警察唔觸犯法例？ 打撚到啲人仆街，再踩頭

印象中第二集有一幕幕後黑手請左李sir坐低傾計，唔知推邊個做特首定乜，其中一句對白係上面仲有人有指示之類，暗示緊特首根本唔係最高級長官

無雙我個人覺得幾好睇
呢套

呢套仲好笑呀

𠵱嫁咪當笑片睇囉

都係嗰句啦，開頭爆炸嗰度冇人查過囉
咁大個bug 喺度其實好差下

總結： IQ192想倒自己老豆米

其實劉sir最後都會做到CP
只係讓唔讓比爸爸先

為拍D場面然後求其寫個故仔串埋一齊

兩個署長對峙
ICAC VS 警察 (尤其盤郭梁2人D對白, 好似為左要講先拍出黎)

再加D港片原素天橋槍戰
天台玩煙花

點到即止

第一次睇
想話去 hmvod / Netflix 搵第二集，點知都落哂架

為拍而拍囉,兩場動作戲明顯係唔需要但為左場面好睇就格硬加插

佢要郭富城上唔到位,要屈鳩佢冇問題但想殺左佢就太唔合情理
再者佢地覺得自己係白警維持治安,不惜希生自己人都要達成目的但係殺郭富城,錢嘉樂意義何在,無啦啦係mk放炸彈殺市民
殺無辜既人同佢地信念根本就有衝突

美國好多反戰撚 覺得隔咁遠關人撚事

其實啲對白真係擺明為講而講

有料嘅就係
冇料嘅去咗拍CCTVB啲垃圾膠劇

啱啱終於睇哂
原來popo自己都會叫警車做狗車

收皮啦captv 金拱門廣告都賣

唔夠真實，d編導取材時偷懶

襲警就可以打死人

你咩都唔做都可以打撚死你

炳強同成班黑警都應該睇戲學到咁，投訴班編劇教壞差佬，好似三級片咁，應該分多個級別指引唔俾差佬睇警匪片，差佬心智未成熟，驚佢地學壞

依家唔襲警都可以打死人

係咪要光合作用維生先叫有骨氣同夠黃？

係衰在最尾抄橋啫整體我覺得好過寒戰，寒戰根本越睇越多犯駁位

普遍連登仔有老豆老母養撚知搵食艱難咩

一矢中的
根本搵戲嚟做，前面啲伏筆根本同後面冇乜關連

民主鍾國好撚正

一都夠on9 第二集仲on9

成班人搞咁多野原來爭做特首 on9到

其實ICAC睇呢套野會唔會覺得羞恥?

viutv會再播第二集

唔講以為特首同美國總統一樣地位

第一集搞咁撚多野捧梁家輝上一哥
第二集講兩句就拉攏左佢